［求救］有隻四腳爬爬死咗喺門上面啲膠紙跡

點算好 佢成身硬晒啲膠紙又癡得佢好實....
我用手都拉唔到佢出嚟，又唔想分佢屍

慎入

唔想佢條屍一直都癡喺道門度
有冇人幫到我

牆鑲屍首

幾cute 由佢係到做標本

哇屌

標本師

黐孖筋連張紙巾都黐埋上去

越痴越多野

要用硬膠或者刀摑

唔處理嘅話遲啲會唔會惹埋啲烏蠅曱甴

癡埋佢哋

唔收屍消毒好快有蟻

用暖水係牆到淋落去 等啲熱力溶左啲膠力
不過唔好太熱 一陣漉死佢就晒心機

唔駛驚食曬就無

佢應該已經死咗....

點解會有膠紙跡？噴啲WD40試吓先啦

一陣樓主冇覆既話 樓主應該已經黐埋上去

以前貼過野喺門口仲殘留咗啲膠紙跡....

唔好講埋啲衰嘢

去5金鋪買支除膠劑噴下佢就會冇晒痴力，2,30蚊搞得掂。

好，我依家落去買

Wd40 應該得嘅
唔得就由佢係到啦 咁cute

比隻貓食條屍咪得